1q題 知唔知咩熊最型有氣勢

岩岩笑到由床跌左落黎

速熊

李斯熊

牛熊

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為熊有氣勢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

10/10

唔好話我知係梁國雄

劉鑾雄

1q280

依張圖真係痴撚線

切歪左

熊。霸氣

foodpanda

因為 "Bear" 字母開頭係 "B"
而 "霸氣" 個 "霸" 既英文注音係 baa3
霸 ""
"baa3" 開頭個字母又係 "B"
而香港有個明星叫 "BAN屎熊" 開頭個字母又係 "B"
BAN屎熊 = 許紹雄
所以!!!!!!!!!!!!!!!!!
答案係!!!!!!!!!!!!!!!!!
許紹雄!!!!!!!!!!!!!!!

答案呢

答案係 ！！！夏韶聲

聽到樓主問咩熊最有氣勢緊係笑到哈哈聲

哈哈大笑重唔係

Danny Summer (哈笑聲)

輕鬆！！！！謝謝大家

個小朋友個樣！

屌你 陳國邦攬住嗰個係咪蓋世寶？

樓豬比答案先不如

個解說加果兩張圖幾有李絲feel